有無人好怕自己結唔到婚

驚what

好怕自己會結婚

搞得掂自己先講啦

明知自己冇可能有伴侶，最怕其實係俾屋企人叫搵返個伴

無諗過結婚，而家嘅結婚同拍拖同居無咩分別，郁啲就離婚，跟住一堆手尾搞，諗起都覺得煩

好怕自己結婚要被逼搞大龍鳳